做人最緊要唔好驚人睇死

付出左 時間會證明

時間會証明自己真係會死

唔使驚, 一定會死

人地茶餘飯後講句野唔洗負責任，更加冇人會係你角度諗，所以最緊要係自己點睇